連哥請問如何reset 密碼

忘記密碼，現只能在一部電腦上貼文，請問如何尋回或RESET密碼，唔該

比返嗰ac 人哋